師奶問：點解唔直接吞埋隻無名指落肚 等佢無得駁返！？

真人真事，今日返工搭車, 有個師奶主動同我R水吹
我
師奶

：返工呀？
：係啊。。
：喂，你知唔知呀，原來係個差佬挖眼在先？！
：知呀。差佬已經痴左線，無人性架
：依家香港差佬真係無法無天啦！成班仆街黎，有咩理由挖眼啊？人地咬佢咪算好，我係佢吞埋落肚等佢無撚得駁返！
：（笑到仆街）

Push

push

因為香港食狗肉係犯法

食狗肉犯法呀

喺香港食狗肉犯法

哈哈
我當場已經笑到仆街
反應唔切

香港食狗肉犯法架！

呢啲po唔好開係時事台晒位 下次開去吹水台好唔好

開心share牙真人真趣事

諗起人肉叉燒包

呢啲咪叫寧得罪小人, 莫得罪__

真人真事 加咩甜
之後佢咪講沙田有心困住d市民, 好痴線
屌9班差佬根本有心捉人
失左常

好核突

呢個世界只要有左同理心，
乜嘢都容易解釋得多

消化左我番啲屎俾佢咪還返俾佢囉，最多幾日唔食嘢確保啲屎係隻手指

true
我都建議721綁起狗隻示眾

今次連D師奶都好支持暴徒

點都好，下次唔好喇，啲狗手有毒菌㗎

笑出聲

推

有瘋狗症

岩呀
唔好傳染

師奶都有精明

屌 即刻諗起個場面 想嘔

師奶

Push

撳錯負評

師奶問得好架

香港食狗肉犯法

駁唔到

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

我當場都係
只係識笑
Out of my box

屌

高汁

問師奶有冇睇白色強人

我無睇cctvb
唔識問

切親傷口齊先駁到

咬碎哂先lur出嚟唔益佢嘛唉

多點文宣....香港更美好...鍵盤都可以做好多野嫁令香港人覺醒

食狗肉犯法架

諗起煲衲post

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

衲dee出黎回應下

狗肉

潮文回帶

梗係幫佢擺落條魚度雪住先啦

屌
真人真事
頭先9點幾發生

文明香港，唔食狗肉

ho ball

【本報訊】昨日黃大仙區地鐵站發生罕見意外。一名男子疑因在地鐵車門前看見漂亮女子時產生生理反應，司機關門後立即開車行駛，不料關門時夾著該名男子之子孫根，男子呼救不及已被拖行數米，最後撞中放置在月台末端的障礙物，由於衝力太大，男子慘被「兄弟分離」。

事發於一九九六年X月Y日，學生何×林（十五歲）在黃大仙地鐵站乘坐地下鐵站返家。當列車抵達後開門時，連便準備步入車廂，但當走到列車門前驀見一性感女郎正在下車，連便朝著該女郎之步行方向目不轉睛地凝視著，不自覺地便產生了生理反應，子孫根勃起。而列車司機只看到連站在車門良久不動，便認為連不欲乘此列車，但他不發現連的身體某部分已有微妙變化，於是便將車門關閉。

拖行數十米兄弟終分離

可能由於連太沉醉於他的幻想，所以聽不見「請小心車門」的警告廣播。直至車門緊閉，連始發現自己的子孫根已被車門牢牢夾住。連嘗試將子孫根扯出不果，欲大聲呼救，可是列車已在此時開動，連被列車拖行倒地。由於連是希望在最尾一卡車廂登車，所以慘被列車拖行數十米，其痛苦的表情及淒厲的叫聲實教人觸目驚心，痛快非常。車速越來越快，在月台的兩端都有設有一個欄架以防止乘客走進隊道範圍內，連順勢一撞，慘叫聲如雷貫耳。只見連連翻帶滾地滾回月台，可是其子孫根卻因衝力過大而被扯斷，連痛苦地在地上呻吟，剛才的撞擊聲驚動了在值更的服務員，服務員立刻報警。未幾，連被送往醫院搶救，雖無大礙，但難保生殖能力。 事故發生後，大批市民在列車月台上駐足觀看事態發展。

特稿：師奶好心做壞事

原來當姓何事主的子孫根被扯斷後，一名婦人見狀便將X的子孫根拾起。「我o岩o岩去街市買左條新鮮生猛o既魚，叫老闆俾D冰水裝住條魚，唔想佢咁易變壞嘛。咁我見個細路咁慘，俾部車整斷左個細佬，我梗係唔想佢有事啦，所以咪將佢個細佬放埋入個裝冰水o既膠袋度囉，雪住佢有機會駁得番丫嘛！」問到該名婦人會否覺得骯髒時，她說：「烏糟都冇辦法假，咁唔通見死不救咩。」記者於是問為甚麼她不將事主的子孫根送到醫院。她無奈地說：「唉，都係條魚唔生性囉，佢居然將呢件礰當係香腸咁，一啖就吞左落肚！而家想幫佢點知變左害佢，我真係唔知點好囉……」當這名婦人翻開膠袋看那條魚時，卻赫見那條魚已經「反肚」，兩眼反白，魚頭呈深紫色，口部張開，狀甚恐怖。

專訪：女教師責學生抵死

慘劇發生時，原來一名任教事主的老師亦在車廂內。她似乎認為事主發生的慘劇，是他「自己欏黎」。「咁係丫嘛，我頭先成個人楝係佢面前，佢有乜理由望隔離果個？又唔見佢望我，抵佢死！望完個差我幾皮o既仲要有生理反應，抵佢死！居然仲俾車門夾到，抵佢死！之後斷埋更加抵佢死！我咁靚，鬼叫佢唔望我呀，抵佢死！」某報章一名記者見該女士心情興奮，搖頭晃腦，頭上假髮搖搖欲墜，險象環生，即勸道：「小姐，我估你都有五十歲啦，唔好咁激動，小心爆血管呀！」誰之（知）該名女教師反應極大，說：「我邊有五十呀？我四十八之嘛…」女教師發現自己不慎透露自己真實年齡，立感無地自容，旋即衝往電梯直達出口。途中在電梯旁有女性用品公司派發衛生巾試用裝，女教師毫不猶疑拿了一包，似想暗示自己「仲有黎」。

專訪：社會人士表關注

事件極受市民關注，有立法會人事質疑地鐵的安全措施，並要求有關方面作出改善，以免類似慘劇再度發生。地鐵發言人鍾國強向本報作出回應：「這類慘劇實在罕有，只是個別事件，本人代表地鐵公司作深切的慰問。關於賠償問題，本公司將不會作任何補償；另外，由於連先生在黃線以外停留，行為危險；此行為間接亦令本公司營業額下降，據估計，由事發當日到現在，乘搭本公司列車的男乘客已下降達百分之四十。本公司保留對連先生作出起訴的權利。」說到這裡，鍾先生有所感慨，神情呆滯。記者見鍾先生若有所思，有如電腦當機，不好意思打擾。等了數分鐘，鍾先生突然嘆了一句：「阿彌陀佛。」之後雙手合什，又回復當機狀態。記者見狀，不禁目定口呆，見訪問不能長此下去，就找了個車長，問及意外發生原因。「叫我金毛得喇！果個×樣呀，冇D水準，人睇佢睇，又會咁既，我夠成×日睇啦，又唔見我有事，×！唔關我地地鐵水準問題，我地D門好有水準，夾住條毛都感應到。係條友仔BELOW STANDARD咋！連條毛都比唔上，要黎有春用咩！」記者見「金毛」情緒激動，「好似有D問題」，故終止訪問。

秒

我諗起之前納dee個post

同導盲犬有得揮

突破盲腸

如果咬斷之後𡁻多幾口再lur返pat肉出黎，係咪都係搏唔返

不過好撚臭

我都有咁諗過，但諗諗下呢d污糟野

生食狗肉會唔會肚屙㗎

唔犯法都唔撚食黑驚肉啦

今鋪班狗真係變左過街老鼠

有料嘅c9同呀叔真係唔惹少

同煲衲有得揮

721見
我冇野講

c9鍾意生食？
果然戇99，生勾勾

ok
721見

唔知真定假，但個師奶真係識食

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

叫老納出黎食

100%真人真事啊

屌 係囉 無名指都無用嘅
Btw 唔理衝唔衝 721落金鐘

㩒錯負評 sor

721見

吞落肚都唔益你

師奶正是此意

食壞肚

依家啲狗狗咁鐘意出去亂搞🤔
食左有冇病都唔知
仲有狗肉是犯法的

true

唔食狗肉

師奶都開竅了

三隻狗留下負皮

消化完比返舊屎佢

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

話哂都係真手指，點吞得落肚，係個口度都想即刻嘔返出嚟

會唔會要開肚拎手指

cls

咬爛再lur返出黎

師奶有的是膽識

不了 食手指

此post 已完

勞力是無指警

但係痾番出黎嗰吓，有隻手指挖屎眼
真係好嘔心

（預左大家負評 )

C9 CLS

無名指就左戴介指有乜用？

神回

畀師奶阿伯遇著克警
「食埋你手指落肚啊」
「唓無名指姐，唔見咪唔見囉」
一句車埋去
諗起都興奮

「沉默」fans呀嗱，撐警呀嗱

因為有骨

秒左

哇屌

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

同類相食

點解唔答佢：香港食狗物犯法
肯定旁邊聽到全噴

點解你咁靚女

應該𡁻爛再吐落隻狗塊面

Crazy

我真係反應唔切
當場已經笑到pk

天生

咀嚼多幾下先吐出黎都好呀

負皮，我屋企養狗架

係5係牙

同我老母講嘅一樣

駁5刀喇呢個真係

好多師奶敢言

今日就係717銀髮遊行去陪下支持我哋嘅老人家

年度回覆冠軍！！！

師奶仲狼死

精蟲上腦？加乜撚野甜

狗肉免了免了～～～

都唔知會唔會有愛滋

不了 會肚痛

真 師奶

頭先有冇人煲衲？

異曲同工

真心問
隻手指有曬口水
俾你揀 駁定唔駁

嘩屌

點解唔駁
不過師奶表示唔俾佢選

笑左
你反問個師奶
係你你食唔食得落丫

爛先lur出嚟

721 港島見 ! !

傑出師奶！

頂，我媽子都有咁講（仲要係食飯果陣講）
BTW 7.21金鐘見

不分藍絲黃絲 你我都要知！
政府出咗新燈柱 有鏡頭
可高科技監控及評分
講錯野 做錯野 扣分！
同低分既人做朋友 扣分！
低分不能租好屋！不能去旅行！車票亦買不到！
仲要無做錯事也可被屈至有做！
請廣傳！好人得好報！

問下個師奶 食左落肚生多左隻手指出黎點算

真係好多真師奶心聲
反而我地無咁諗

我重申一次：無一隻狗係 無辜嫁吊佢老婆同全家！

邊個再講叫班狗從良同我入來

一陣打開個肚咪仆街

屌會唔會太高質

啲差佬成日叫雞 點知有冇愛滋

咁靚女呵屎臭唔臭

正呀

靚女唔啊屎

靚女唔屙屎架

金句

支持警察嚴正執法 支持成立獨立調查委員會還警察公道

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

我以為踩爛咗

唔需要

係咪會消化唔到

好多師奶都好好

上次我地冇問 都有師奶教我地點搭車去

畀人挖眼
撚知伸入口嘅異物係手指定狗撚咩

香港食狗肉犯法
不了

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

屌你

分分鐘仲毒過梅毒馬車
邊個會咁冒險食d性病狗肉

其實當日我都係咁諗 唔吞都可以咬爛佢先

屌你 可以拎黎做1Q題

真。師奶

想學

姨姨好可愛

呢個真

咁大粒仲俾人拉扯唔知有無打緊，邊有咁易吞，透氣都唔掂啊

咁撚勇武

我都聽過巴士阿叔話應該燒左立法會冇眼屎乾淨盲

食唔落，臭手

強post留名

吓
暴徒係有FULL GEAR個堆喎 有盾有棍

應該咬爛佢 lur返出黎之後講: 屌!! 臭嘅

btw, 721記得做呢個粗口手勢

［有圖］ 屬於香港粗口手勢

我都係咁諗

笑L咗

污糟呀, 咬佢已經要好大勇氣啦

50路人妻

有次喺街遇到一批4、50歲師奶
係咁遊說對方去721同728
好感動

沙田師奶個大局觀屌打港島東廢蛆

梗係趙碎先吐返出嚟

講緊食香口膠

寧得罪小人 莫得罪女人

戇鳩 有愛滋咪仆街

佢老公一定唔敢去滾

其實我見到果吓都有諗過呢樣嘢

妙，秒

屌
我本身胃痛
而家笑到我痛不欲生

會硬親喎！

唔食落肚 , 係口入面咬兩野 , 咬到個接駁口碎哂都好阿

靚抽

眼睛雪亮的師奶

啲狗有冇性病架，建議驗身

老老實實，我寧願食舊屎，都好過吞粒咁那污糟惡毒嘅野．

我阿媽和理非，佢話咬得好
我阿爸淺藍，佢無咩意見

師奶好波 不過好重口味

食狗肉咁重口味

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

笑

笑撚死

神回應

岩岩飲緊茶，睇緊呢歸野，食緊隻鳳爪

（篇 ） sor 打錯字

駁返個指頭都無神經感覺，屈都會痛。

好嘔心喎 狗手指

721港島見

高質

下次咬佢春袋

建制派專享

唔吃狗肉

玉指重生

諗起賓周被地鐵門夾斷潮文

PUSH

真武勇

年輕人真係好廢

push what? 想我地咬狗吞手指？

監獄風雲周潤發 都無吞

仲多正評過#1

TRUE

無賴文宣
「俾著喺外國，啲鬼佬成隻手指食左啦，香港啲差佬身在福中不知福」

指甲同骨消唔消化到

我唔會食人

師奶係咪睇白色強人睇上腦

好唔衛生。

香港食狗肉犯法架喎 仲要係刺身添

痴撚線 駁唔我到

玩咩，平時隻手指揸jj，港大生再gay也不會吞j吧

笑死

臭肉點吞得落

當連師奶都企你果邊嘅時候，你根本唔怕無民意

我老母話一腳踏撚走佢

咬碎再吐出嚟

9.5 / 10

臭㗎喎

師奶主動搵你吹水。0/10

無諗過咁易咬甩

我講大話俾狗咬死

Ok you win

因為指甲太括

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

唔覆對唔住自己

王者回覆 6千幾個正評

屌你個正皮數同回覆人數

本月之星留言

係街到都笑出聲

師奶：點解唔直接吞埋隻無名指落肚，等佢無得駁返

VS

阿伯：其實無名指都無咩用途，阿sir洗咩咁緊張

好想嘔

屌你老味

笑到仆街

講真，我近排去醫院複診,都聽到入邊房啲醫護人員講呢單嘢，佢哋就講到好大聲基本上走廊排緊隊啲人都聽到，都話個差佬抵佢死，話佢搞人隻眼先

笑左出聲

秒

駁唔到